有無人係無朋友？ 會好妒嫉d 人有得覆msg

想死

點解d 人有咁多wtsapp 覆

我都想知
毒撚可秒回

你人又老錢又冇, 你打算淨低果幾年命點過

朋友msg我都唔多想覆
正係想同囡囡msg

淨係覺得覆msg好煩利申冇朋友

我

因為太被動
想有msg覆要主動啲搵人先
等運到注定等到2046

Whatsapp咪有個最常聯絡
同個完全唔識gpmate傾左兩句pj
佢已經入左我最常聯絡個list

我都係，無人揾，得自己一個

試下reply人ig story打開話題？

有msg個陣唔想覆
冇msg個陣先妒忌
之後就冇朋友了

幾歲

明 全部msg 都係抗爭channel

毒撚無add 人ig

讀緊書？

得女朋友 無朋友
成個世界就係得女朋友

21
第5年冇朋友

pj完咗，應該會被對方打返入冷宮

讀書點會無

根本就唔識
重點想講平時wts冇人搵我
搞到同人傾兩句就比wts視為最常聯絡人

我咪就係班上嗰個小透明

讀書唔一定有朋友我uni都識唔到人

我ig勁少人follow, 亦唔敢add人

其實真係唔洗驚 直接一句「你ig係咩」
正常都會比你

亂諗野既時候，打多兩舖機啦

我係
攞親起電話都0msg

老了，有咩機打

唔會，淨見到公司堆msg 都唔q再想開個軟件

之前睇街訪拎人哋手機睇
條友有幾個unread messages都比人笑邊緣人
.
.
.
我成個禮拜加埋都唔會有幾個

whatsapp 頭幾個一定係: 呀媽，呀爸，親戚群組，上司
冇其他了……

有FD好靚女 見佢IG同WHATSPP好多人搵 POST IG又多LIKE
WHATSPP多到 佢廢時應機 WHYYYYY

利申 樣衰絲

比個唔熟嘅人reply
你自己都會唔想理佢啦

可以del whatsapp

好橙

你係連登留TG 都可以咁

我都冇 有時最好個一兩個fd唔搵我 佢地都有自己堆fd
就真係與世隔絕
老母有時仲問我幾時有男朋友
我心諗連女仔朋友都冇幾個 男咩朋友

全盛時期得一個朋友同Groupmate同我一星期間不定時（唔算頻密/疏，啱啱中間）傾計，至於而家

同同一個人傾得多
會覺得悶
慢慢咁，就唔想再覆

一模一樣

屌 我都係

係啊 最後一年啦要準備開始返工人生

女仔玩交友apps/學校識好快出pool

公司野

都好呀

咁我寧願同你傾計好過

戇鳩, 使乜理其他人

我whatsapp一靜就好靜
但有陣時同時幾個人搵, 而果幾個人都係你想同佢傾計既人
心諗: 你可唔可以等陣先搵我, 我先專心到同你傾咖嘛.
同一時間傾兩個已經頂唔順

串撚夠未

我很多post. 請留言

點解人地可以日日出街去玩利申唔知幾耐冇出

我努力緊識新既人好難啊 對我嚟講

有社交恐懼？我都係識新朋友就勁緊張

我唔知自己有冇反正我識新朋友會好驚

當係抗疫

我是咪要抗一世疫

x2

冇女都算，連朋友都冇，連點識多啲人都冇頭緒

你命帶偏印傷官劫財？

應該無人慘過我

講來聽下看看點樣化解？

姐姐做你朋友

有無朋友隨緣啦
我whatapps都得群組傾下計
無人搵並不可恥

師兄咩情況？

歡迎啊

21歲係黃金時期
一讀完書就知乜叫無朋友